幫香港人企最前既代價就係遠走他鄉，你仲諗住遊行完就算？

[url]http://【逆權運動】逾30名7.1衝擊立法會示威者抵台灣尋庇護[/url]

前線手就污糟哂，又拆牆又血搏，幫全香港宣讀咗宣言，結果速龍一到就因為唔夠人要走，當日走到仲要擔心秋後算帳

就算和理非遊行如沙田上水屯門，一樣有手足拉咗番去比人打

明明71只要大家一齊守，人數愈多佢愈唔敢用過份暴力清場，有人比狗拉都可以救得番，就係因為我地淆底而棄前線不理

香港仲有幾多人可以揮霍？今日前線死哂，聽日就到和理非企前線！

Be water 既結局就係棄卒保車，戇居個居！我尊重前線決定，但唔好係又叫散叫人be water ，每一次be water 我地都少緊手足！！！和理非比信心自己！比勇氣自己！每個人犧牲少少，就可以拯救到香港！

留耐d 齊gear 721見！

推

尋狗

尋廢老

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

五大訴求
義士一個不能少
要佢地自由出入香港境內

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

full gear 21號見

暴徒破壞完就走人

仲有警犬護送,可恥啦

要留，就要有目標，唔係鳩留留
如果又要入去，就要叫泛民議員入埋嚟，組織新議會

721

冇野講